（突發）新城市廣場咩事？

好恐怖

又玩

你唔知？
黑撚哂
啲門開唔到